還原催淚彈過期既真相+文宣及未來方向

催淚彈過期既問題好似少少俾人忽略咗, 其重要性單單就安全性既問題不在話下
而更奇怪既係...點解狗隻記者會一而再, 再而三咁迴避呢個問題
因為跟據狗隻既手法, 佢一定會好禮義廉咁抵賴
由元朗39分鐘事件, 改裝警棍到雷射槍佢都好強詞奪理咁「解釋」

但係今次ER....ER....我無資料
點解會咁? 因為佢根本拆唔到!

我雖極力隱藏，他們卻死纏不休。

所以我地更加要加大文宣力度

以下係少少背景資料, 因為大部分都唔公開, 所以只可儘力還原

集思廣益部分
安全問題醫護界已經發表晒報告, 但報告始終從結果收集數據,
始終生產商既安全報告先最重要
其次希望可以收集多D既資訊, 例如: 分別邊年既過期催淚彈, 大約佔幾成, 警方點違反指引, 好似係射入民居, 中信大廈事件等等

集合所有事實, 我已經搵到法律界朋友幫手發聯署信要求生產商公開佢手頭上資料, 要求重新審視同香港警方既合作關係

推

推!

不好意思，借一借位：

求求大家，盡快去換美元現鈔！

推到多啲人睇到

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

文宣就係做比藍絲、港豬
做比自己人睇有撚用！

唔過期都已經係有害，加埋黑警密集式施放，文宣要落中彈區

「突發多圖」催淚彈=刺激性神經毒氣，同我推到18區街坊都見到為止

1.立即同我down呢個高清合集PDF，print哂出黎貼係18區連儂牆/中彈屋苑當眼處

2.馬上係FB share呢set圖嘅post，我要全世界都見到

3.依加就入去呢條telegram msg度，瘋狂forward/air drop痴漢比街坊

不要說推，試試說
我已print好派街坊，我已FB share，我已wtsapp forward，我已無差別瘋狂airdrop